前港姐黃泆潼痛失親人：昨晚Tear Gas帶走了婆婆

曾參選港姐、現年41歲的黃泆潼，在社交網發出控訴：「昨晚TG帶走了婆婆。Tear gas took my grandma's life last night.」

黃泆潼分別用中、英文留言指控TG帶走了婆婆，有網民轉發並留言：「藝人黃泆潼嘅婆婆！黑警係唔會知道催淚彈嘅殺傷力有幾嚴重，一路好走！」《蘋果》致電向黃泆潼了解詳情，她在電話說：「Sorry，我唔答呀！多謝關心，唔回應。」問到心情是否好差？她即cut線。而在她的社交網公開帖文，記者卻見不到這篇關於她婆婆的死訊，不知是只限朋友睇到，還是已經刪除呢！

16歲被星探發掘做模特兒的黃泆潼，曾為譚詠麟MV擔任女主角，21歲參選港姐打入決賽後簽無綫，曾拍攝《戀愛星球人》、《仁心解碼》等劇集，08年離開大台後轉做唱片騎師，16年與著名獨立電子音樂人Kavemura結婚。近月香港發生逆權運動，關心社會的黃泆潼，在社交網亦有貼全黑及黑底白字寫着「香港」的圖片。

多區抗爭遍地開花，克警無止境以武力鎮壓示威者，連月來在多區狂放催淚彈肆虐，好多無辜市民只是上街，都可能會遇到催淚彈放題，在零裝備下不幸中招，加上有指警方疑用過期催淚彈，威脅市民健康。

RIP

on9 仲問人心情係咪好差

廣傳

殺人唔去告謀殺？

而家啲支那tg簡直係山埃毒氣
RIP

R.I.P.

啲記者係真廢定咩 同東張西望班垃圾專問埋啲hurt到人既問題

而在她的社交網公開帖文，記者卻見不到這篇關於她婆婆的死訊，不知是只限朋友睇到，還是已經刪除呢！

記者是咪唔識用fb?

係都等幾日平伏少少先啦

補link先

Rio

Rip

Rip
不過要多D實證做核彈

要靠佢本人講

殺人了

tg殺人啦

要推

推

cls
黑狗仲可以講咩
我地收唔到投訴?
屌你老母人命啊

冇架 佢哋做乜都得

rip

唉

問到心情是否好差？

個記者係咁智障，唔通答你心情好好啊

警甴肯定又話無收到事主投訴

推 明明可以做文宣但冇人理咁

傳媒唔同你報，邊個知

其實好多人問野都係咁 唔識崩口人忌崩口碗 口沒遮攔⋯

殺人都冇人推？

黃跌撞